［醫護同行］愛丁堡廣場要人！！！

得好少人咋
5點半就開始啦
各位靚仔靚女醫護快d黎！！

p.s. 好辛苦先開到連登ac 如果做錯咩野既話都唔好block我呀

支持下你

利申 從來唔block p牌仔

自推

諗住去完醫護集會再去公務員果個

現場MC話集會大約兩小時
去完可以過隔離join公務員

5:30 未放工呀
放工過黎 頂住

爭你呀

推

醫護又ot又shift
可是要等陣

就後去join公務員
HA都算公務員啦

醫護準時放都要六點幾先到
俾少少耐性

HA都算半個政府機構呀

黎緊

大家快d黎！！！

Push

呢張影好

差你一個

仲有好多空位呀！一齊出黎吹下海風啦

咩人都去得的

coming！

Coming

開始啦！大家行快兩步！！

【蘋果fb live】6點醫療界白袍集會 7點公務員遮打花園集會

Student嚟左
等陣去遮打

現場其實好多人

可以有更加多

加油

話寫左信比ha希望支持罷工既staff 希望佢地承諾唔好秋後

請李國麟黎講野做乜9

開始多人

陳沛然醫生呀

佢係壞人？

ummmm 覺得佢呢個功能組別立法會議員做唔到野 淨係識事後出後抽水姐

最近好多次分唇都有去
但罷工真係要諗諗
利申護士 acute ward做

仲搞緊?

之前唔知有醫護

只知道有公務員
依家公務員好多人

公務員集會好多人知
但醫護好少人知

我地呢行真係好難
所以我諗緊掛黑絲帶，痴memo紙喺staff card等等

大會現場宣佈有一萬人